黑人啲音樂感勁撚到痴線，比差佬鎖住都即興作到歌

明明屌緊鬼
無啦啦 un 住 you about to lose yo job

鬼佬remix 埋

hee hee

個肚腩好有節奏感

個差佬係咁忍笑
佢個肚腩又係咁震